嘩嘩嘩！！！有冇人想睇睇依家我條大jj係點樣！！！

想睇榴槤

淡友可以出黎打飛機啦

同你老母條J差唔多樣

想啊，但係圖呢麵神?

想睇春袋開榴槤多啲

快打快打

老老豆豆大dodo係咪推左走右買牛

有風洗盡

做咩開咁多 post ? 麵麵不願面對自己蝕緊 30% ?

冇冇冇 仲係put

跌先出黎

琴日蝕50

我只可以威風凜凜咁出場

星期一fake news
沒事兒
繼續牛哈哈

我有個榴連

好想含

來來來

怒跌550點

同你扑野慶祝

我唔洗轉運

麵神，我走左去玩57177

你條大JJ 七孔流血緊喎

不如跟我搵食,玩一夜情

一係爛J,一係成龍

收爹啦徐錦江

90度彎左？

爛鳩一條

格劍？

你碌鳩？

pish

唔好成日貼啦d人會跟我買 搞到街貨量好高架

跟你買個價咪炒高左囉
Push

人少少認左佢啦

榴槤開春袋呢?

收聲啦屌你老母

熊熊哈！

麵神又死出來攞存在感

圖？

升左咁耐 我忍足咁耐

依家仲唔有風洗盡佢呀

好！ 我轉軚 等陣put一put先！

一齊入25408
跟麵神搵大錢

Jed

大dodo變大jj

為左睇大dodo 條大jj 特登開account Lm

聽日睇升ok?

支持面神

面仔無敵

條 jj 未硬晒已經要龜縮

收番埋啦
冇帶顯微鏡呀

佢好似無jj
開榴蓮爆撚左

縮到變咗窿

叫撚咗你咪撚攞條爛鳩出嚟啦

樓主
我們到了
你碌尻呢?

推下post姐

WHERE IS UR BIG JJ?